投訴會員利用他人賺取佣金

我唔知admin會唔會做野,投訴左先
有個仆街用優惠劵吸引人去佢條回佣link到

#856,857
佢已經唔係第一次

CC文文(#64430)

佢呢個POST都係D回佣LINK黎

有咩問題？
佢幫人宣傳購返佣好合理

最大問題係佢係惻惻博唔多覺咁去賺，再加埋佢為左賺佣都唔係真心推介啲野俾人

即係：你想買A 呀？咁我搵啲最多佣嘅同A 差唔多嘅俾你先
咁樣都無問題？

最大問題係D卷本身自己都拎到

咁你地屌佢個主題係咪用錯左？
你地應該屌佢介紹垃圾比你地
而唔係屌佢賺回佣

正正因為有得賺回佣佢先至會推垃圾，再加埋佢的確係無話俾人知佢有著數拎咁去賺喎

係屌佢賺回佣

我諗無一間公司或人
賺你錢同時會同你講返賺左你幾錢
佢拎得回佣
姐係佢同間嘢有合作關係/打佢工
正所謂無商不奸
好合理
同埋如果你係想買
你拎到嘅優惠同佢比到你嘅優惠係一樣的話
咁你都無損失
定係純粹唔想俾佢賺

無奸不商係真嘅
不過咁喎扮晒真心分享賺回佣，同啲youtuber 收人廣告錢話真心推介有咩分別？

你信你咪做左水魚囉
做咩要有分別？
一直以來都無嫁啦
明星收錢做代理，拍廣告
唔通會有人信佢地係真心推介咩
只要有利益關係就唔會有真心推介
所以只要自己無損失
你又啱心水
俾佢賺有咩無謂

唔好變左黃子華口中嘅香港人
我唔要你俾返粒魚蛋我
我要你拎返走佢粒魚蛋

Sorry我唔信，但係我唔知幾多人會懵下懵下唔知信以為真，以為佢真心推介
到買返黎發現柒嘅，佢錢已袋理撚得你
咁仲唔係有損失？
點解真心信人就要做水魚？
你可以話我天真，但係我自己接受唔到咁樣利用人地信任搵錢

你唔信你醒目囉
真心信都要條友直得你信先得
網上有人同你講推介就信？
連咁都唔識分信唔信得過
咁懵下懵下個班當係買個教訓

所以就話應該屌佢介紹垃圾既唔係有回佣
有回佣無錯
錯就係佢介紹垃圾
好似黑心食品咁
因為賺錢而整假奶粉假米
你唔會屌佢賺錢而唔係去屌佢整假奶粉假米
賺錢無錯錯係錯在佢整黑心食品

你唔投訴埋高登連登利用會員賺取廣告費？

走啦乞飯王

block左又要偷睇 你個腦係咪裝屎架?

賺佣賺到傻撚左 睇下醫生啦乞衣王

唔抵得? 我賺左唔少WOR其實

唔投訴埋高登連登利用會員賺取廣告費？

阿里媽媽淘寶官方野黎wor戇鳩仔

樓豬已潛

分享出黎條link係咁就屈鳩人賺佣 眼紅都唔駛咁下話 定係驚人地搶你飯碗?

麻鷹唔管管雞仔